習近平學老毛扮失勢引蛇出洞

條友冇野叻，淨係識玩權謀

引埋八國聯軍添呀

見個勢唔好就推個波比人

過一排就回復正常啦

去外國，然後放黑心疫苗新聞，玩死黑仔強